一到夜晚，負能量就出晒黎

日頭好地地，夜晚一瞓唔到就會諗好多野
其實愈諗愈唔通，但係啲眼淚就自然流出黎
屌 又4點

sleep

I know that feel bro

飲酒
人何苦要過份清醒進睡

失戀？

真
聽日又要loop過

真 琴日成晚都訓唔到

Whiskey is the best

好憎自己夜晚亂諗嘢

無限輪迴

點解一到夜晚就會咁
利申：我都係

好耐無醉

究竟幾時先完

失唔失戀都係咁
失眠就會亂諗
有時都分唔到係失眠先亂諗丫，
定係亂諗先失眠

同問
又無左人生半小時

本身應成左自己12點訓要準時返工

去到宜家做左d乜撚野

而家我都明

朝早正正常常好Funny
夜晚匿埋自己喊
我都分唔清邊個先係自己
除低左塊面具 我到底係一個咩人

日頭嘅我正面回覆：
兩個都係你，學下點接受而唔係排斥

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

又一個夜晚